天氣轉涼，究竟有無可能將肚腩磋成一對奶咁既形狀

想暖下手
有無得將肚腩定形成兩球既形狀？
辛苦少少都ok
唔好同我講用屎忽，始終響後面 唔就手
同埋同肚腩可以玩下夾腸

試下蝕隻手落屎忽罅度 都有相同效果

都話唔就手咯

用睪丸暖 順便殺精